Crie uma página em HTML que contenha: Uma seção com foto e informações pessoais 
(como nome completo,data de nascimento, nacionalidade...) 
sobre um Ator/AtrizUma lista com prêmios ou curiosidades
Uma tabela com lista de filmes/series que o ator participou 
(e seu respectivo nome de personagem)
Um link para a página do ator/atriz na Wikipédia
Outras informações também são bem-vindas
